原來小學雞成日做嘅火影跑喺古代真係work

大概係因為以前啲人會佩刀，掛係身邊
如果正常跑步咁就會fing嚟fing去會好攰
但係用火影跑就可以將個重心放喺前面 又慳力 把刀又唔會fing嚟fing去
當然火影隻手放後面係因為節目效果

火影跑 即係忍者跑 梗係work啦 唔通古人扮型咩

我陸運會都火影跑
差啲破世界紀錄

條野太大fing下fing下 倒番轉個姿勢再倒後跑 應該都work

有無揸住個雷切跑？

我水影跑克鳩晒你地

呢種跑法係古代又work唔work
睇過咁多套動畫跑得最奇怪係佢

哈

已經唔係人類

devilman